屌那星 文尼真係好撚屈機

新牙蘇

Keeper辣殺

慢慢推都入

個龍做乜鳩

Stekelenburg打後備

蘇托里斯

笑匠龍門滿佈英超

米神

燈撚到

你撚有資格笑人燈呀